依家有D咩網店有順豐自取仲包埋郵費?

近排見到呢間

上網睇完仲包埋郵費可以去順豐站拎 有冇其他網店有得paypal or visa比錢之順寄埋過黎?
有冇巴打有介紹

呢間專賣垃圾，呃傻仔

垃圾打手，又佢沉